Csl完約 轉台出Iphone X

Sales 自行pm

睇下有咩plan

CSL 2月尾完約
想轉台出iPhone X too
tg: bbkk9527

同求 3台 11月頭完約
想轉台出iPhone X
tg: lacazettebb

3台11月完約
求iphone x plan

tg: Mingyiu

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie